# Translations template for BridgeDB.
# Copyright (C) 2015 'The Tor Project, Inc.'
# This file is distributed under the same license as the BridgeDB project.
# 
# Translators:
# Wu Ming Shi, 2013
# Wu Ming Shi, 2013
# Wu Ming Shi, 2013
# Christopher Meng <cickumqt@gmail.com>, 2012
# hanl <iamh4n@gmail.com>, 2011
# Meng3, 2014
# leungsookfan <leung.sookfan@riseup.net>, 2014
# Wu Ming Shi, 2014-2015
# YF <yfdyh000@gmail.com>, 2014-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: The Tor Project\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'https://trac.torproject.org/projects/tor/newticket?component=BridgeDB&keywords=bridgedb-reported,msgid&cc=isis,sysrqb&owner=isis'\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 03:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-08 19:30+0000\n"
"Last-Translator: Wu Ming Shi\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/torproject/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the following words and/or phrases in
#. any string (regardless of capitalization and/or punctuation):
#. "BridgeDB"
#. "pluggable transport"
#. "pluggable transports"
#. "obfs2"
#. "obfs3"
#. "scramblesuit"
#. "fteproxy"
#. "Tor"
#. "Tor Browser"
#: lib/bridgedb/HTTPServer.py:122
msgid "Sorry! Something went wrong with your request."
msgstr "抱歉，你的邮件请求出现问题。"

#: lib/bridgedb/strings.py:18
msgid "[This is an automated message; please do not reply.]"
msgstr "[这是一封自动生成的邮件，请勿回复。]"

#: lib/bridgedb/strings.py:20
msgid "Here are your bridges:"
msgstr "以下是为你提供的网桥："

#: lib/bridgedb/strings.py:22
#, python-format
msgid ""
"You have exceeded the rate limit. Please slow down! The minimum time between\n"
"emails is %s hours. All further emails during this time period will be ignored."
msgstr "您已超出了发送频率的限制，请慢慢来！两封邮件之间需要最少 %s 小时的间隔。在间隔期间发出的所有邮件将被忽略。"

#: lib/bridgedb/strings.py:25
msgid ""
"COMMANDs: (combine COMMANDs to specify multiple options simultaneously)"
msgstr "命令：（组合使用命令可同时指定多个选项）"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the word "BridgeDB".
#: lib/bridgedb/strings.py:28
msgid "Welcome to BridgeDB!"
msgstr "欢迎来到 BridgeDB！"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the words "transport" or "TYPE".
#: lib/bridgedb/strings.py:30
msgid "Currently supported transport TYPEs:"
msgstr "支持的 transport TYPE："

#: lib/bridgedb/strings.py:31
#, python-format
msgid "Hey, %s!"
msgstr "你好，%s！"

#: lib/bridgedb/strings.py:32
msgid "Hello, friend!"
msgstr "你好，朋友！"

#: lib/bridgedb/strings.py:33 lib/bridgedb/templates/base.html:100
msgid "Public Keys"
msgstr "公共密匙"

#. TRANSLATORS: This string will end up saying something like:
#. "This email was generated with rainbows, unicorns, and sparkles
#. for alice@example.com on Friday, 09 May, 2014 at 18:59:39."
#: lib/bridgedb/strings.py:37
#, python-format
msgid ""
"This email was generated with rainbows, unicorns, and sparkles\n"
"for %s on %s at %s."
msgstr "本邮件是对 %s 的自动回复，日期 %s  %s。"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "BridgeDB".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Pluggable Transports".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor Network".
#: lib/bridgedb/strings.py:47
#, python-format
msgid ""
"BridgeDB can provide bridges with several %stypes of Pluggable Transports%s,\n"
"which can help obfuscate your connections to the Tor Network, making it more\n"
"difficult for anyone watching your internet traffic to determine that you are\n"
"using Tor.\n"
"\n"
msgstr "BridgeDB 能提供 %s 几种 Pluggable Transports %s 类型网桥，可用于混淆 Tor 网络的连接，从而让网络监控者难以判断你在使用 Tor。\n"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Pluggable Transports".
#: lib/bridgedb/strings.py:54
msgid ""
"Some bridges with IPv6 addresses are also available, though some Pluggable\n"
"Transports aren't IPv6 compatible.\n"
"\n"
msgstr "一些使用IPv6地址的bridges（网桥）也能使用，但是\nPluggable Transports并不兼容IPv6。\n"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "BridgeDB".
#. TRANSLATORS: The phrase "plain-ol'-vanilla" means "plain, boring,
#. regular, or unexciting". Like vanilla ice cream. It refers to bridges
#. which do not have Pluggable Transports, and only speak the regular,
#. boring Tor protocol. Translate it as you see fit. Have fun with it.
#: lib/bridgedb/strings.py:63
#, python-format
msgid ""
"Additionally, BridgeDB has plenty of plain-ol'-vanilla bridges %s without any\n"
"Pluggable Transports %s which maybe doesn't sound as cool, but they can still\n"
"help to circumvent internet censorship in many cases.\n"
"\n"
msgstr "此外，BridgeDB 提供很多 %s  非Pluggable Transports %s 的普通网桥。\n虽然听起来不够酷，但是这些普通网桥依然可以在很多情况下帮助绕过审查。\n"

#: lib/bridgedb/strings.py:76
msgid "What are bridges?"
msgstr "什么是网桥？"

#: lib/bridgedb/strings.py:77
#, python-format
msgid "%s Bridges %s are Tor relays that help you circumvent censorship."
msgstr "%s Bridges %s 是帮助你绕过审查或封锁的 Tor relay（中继点）。"

#: lib/bridgedb/strings.py:82
msgid "I need an alternative way of getting bridges!"
msgstr "需要使用其他获取方式获取网桥！"

#: lib/bridgedb/strings.py:83
#, python-format
msgid ""
"Another way to get bridges is to send an email to %s. Please note that you must\n"
"send the email using an address from one of the following email providers:\n"
"%s, %s or %s."
msgstr "另一种获取网桥的方式是发送电子邮件至 %s。注意：必须使用电子邮箱发送请求：%s、%s 或 %s。"

#: lib/bridgedb/strings.py:90
msgid "My bridges don't work! I need help!"
msgstr "用网桥也无法连接，需要帮助！"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: lib/bridgedb/strings.py:92
#, python-format
msgid "If your Tor doesn't work, you should email %s."
msgstr "如果 Tor 无法正常运行，请发邮件至 %s。"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Pluggable Transports".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor Browser".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: lib/bridgedb/strings.py:96
msgid ""
"Try including as much info about your case as you can, including the list of\n"
"bridges and Pluggable Transports you tried to use, your Tor Browser version,\n"
"and any messages which Tor gave out, etc."
msgstr "请尽量描述你的情况，包括你尝试过的bridges和Pluggable Transports，你的Tor浏览器版本，还有任何Tor显示过的信息等等。"

#: lib/bridgedb/strings.py:103
msgid "Here are your bridge lines:"
msgstr "以下是为你提供的网桥："

#: lib/bridgedb/strings.py:104
msgid "Get Bridges!"
msgstr "获得网桥！"

#: lib/bridgedb/strings.py:108
msgid "Please select options for bridge type:"
msgstr "请选择类型类型。"

#: lib/bridgedb/strings.py:109
msgid "Do you need IPv6 addresses?"
msgstr "是否需要IPv6地址？"

#: lib/bridgedb/strings.py:110
#, python-format
msgid "Do you need a %s?"
msgstr "是否需要 %s？"

#: lib/bridgedb/strings.py:114
msgid "Your browser is not displaying images properly."
msgstr "浏览器无法正确显示图片。"

#: lib/bridgedb/strings.py:115
msgid "Enter the characters from the image above..."
msgstr "请输入上图中的字符（不区分大小写）..."

#: lib/bridgedb/strings.py:119
msgid "How to start using your bridges"
msgstr "如何使用网桥"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor Browser".
#: lib/bridgedb/strings.py:121
#, python-format
msgid ""
"To enter bridges into Tor Browser, follow the instructions on the %s Tor\n"
"Browser download page %s to start Tor Browser."
msgstr "如需在 Tor 浏览器中添加网桥，请先根据 %s Tor 浏览器下载页面 %s 的说明来启动Tor 浏览器。"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: lib/bridgedb/strings.py:125
msgid ""
"When the 'Tor Network Settings' dialogue pops up, click 'Configure' and follow\n"
"the wizard until it asks:"
msgstr "当“Tor 网络设置” 对话框出现时，点击“配置” ，然后根据向导操作，直到看到下面的问题："

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: lib/bridgedb/strings.py:129
msgid ""
"Does your Internet Service Provider (ISP) block or otherwise censor connections\n"
"to the Tor network?"
msgstr "网络提供商（ISP）或其他人是否对 Tor 网络连接进行审查或封锁？"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: lib/bridgedb/strings.py:133
msgid ""
"Select 'Yes' and then click 'Next'. To configure your new bridges, copy and\n"
"paste the bridge lines into the text input box. Finally, click 'Connect', and\n"
"you should be good to go! If you experience trouble, try clicking the 'Help'\n"
"button in the 'Tor Network Settings' wizard for further assistance."
msgstr "选择“是”，然后点击“下一步”。如下添加新的网桥，请将网桥地址行通过复制粘贴的方式输入到文本输入框。最后，点击“连接”就可以连接至 Tor 网络。如有问题需要帮助，请点击“Tor 网络设置”向导窗口中的“帮助”按钮。"

#: lib/bridgedb/strings.py:141
msgid "Displays this message."
msgstr "显示这条信息。"

#. TRANSLATORS: Please try to make it clear that "vanilla" here refers to the
#. same non-Pluggable Transport bridges described above as being
#. "plain-ol'-vanilla" bridges.
#: lib/bridgedb/strings.py:145
msgid "Request vanilla bridges."
msgstr "请求普通网桥。"

#: lib/bridgedb/strings.py:146
msgid "Request IPv6 bridges."
msgstr "请求IPv6网络。"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the word the word "TYPE".
#: lib/bridgedb/strings.py:148
msgid "Request a Pluggable Transport by TYPE."
msgstr "根据TYPE 请求Pluggable Transport。"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "BridgeDB".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "GnuPG".
#: lib/bridgedb/strings.py:151
msgid "Get a copy of BridgeDB's public GnuPG key."
msgstr "获取 BridgeDB 的 GnuPG 公共密匙。"

#: lib/bridgedb/templates/base.html:89
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告 Bug"

#: lib/bridgedb/templates/base.html:92
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: lib/bridgedb/templates/base.html:95
msgid "Changelog"
msgstr "更改日志"

#: lib/bridgedb/templates/base.html:98
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: lib/bridgedb/templates/bridges.html:81
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#: lib/bridgedb/templates/bridges.html:87
msgid "Show QRCode"
msgstr "显示二维码"

#: lib/bridgedb/templates/bridges.html:100
msgid "QRCode for your bridge lines"
msgstr "网桥二维码"

#. TRANSLATORS: Please translate this into some silly way to say
#. "There was a problem!" in your language. For example,
#. for Italian, you might translate this into "Mama mia!",
#. or for French: "Sacrebleu!". :)
#: lib/bridgedb/templates/bridges.html:115
#: lib/bridgedb/templates/bridges.html:175
msgid "Uh oh, spaghettios!"
msgstr "哎哟哟！"

#: lib/bridgedb/templates/bridges.html:116
msgid "It seems there was an error getting your QRCode."
msgstr "获取二维码时出错。"

#: lib/bridgedb/templates/bridges.html:121
msgid ""
"This QRCode contains your bridge lines. Scan it with a QRCode reader to copy"
" your bridge lines onto mobile and other devices."
msgstr "二维码包含网桥信息。利用二维码扫描程序，可将相应的网桥信息复制到手机或其他设备。"

#: lib/bridgedb/templates/bridges.html:181
msgid "There currently aren't any bridges available..."
msgstr "现在没有可用的网桥。"

#: lib/bridgedb/templates/bridges.html:182
#, python-format
msgid ""
" Perhaps you should try %s going back %s and choosing a different bridge "
"type!"
msgstr "试试 %s后退%s到前一页面，然后选择其他类型的网桥。"

#: lib/bridgedb/templates/index.html:11
#, python-format
msgid "Step %s1%s"
msgstr "第 %s 1 %s 步"

#: lib/bridgedb/templates/index.html:13
#, python-format
msgid "Download %s Tor Browser %s"
msgstr "下载 %s Tor 浏览器 %s"

#: lib/bridgedb/templates/index.html:25
#, python-format
msgid "Step %s2%s"
msgstr "第 %s 2 %s 步"

#: lib/bridgedb/templates/index.html:27
#, python-format
msgid "Get %s bridges %s"
msgstr "获取 %s bridges %s"

#: lib/bridgedb/templates/index.html:36
#, python-format
msgid "Step %s3%s"
msgstr "第 %s 3 %s 步"

#: lib/bridgedb/templates/index.html:38
#, python-format
msgid "Now %s add the bridges to Tor Browser %s"
msgstr "如何 %s 在 Tor 浏览器添加网桥%s"

#. TRANSLATORS: Please make sure the '%s' surrounding single letters at the
#. beginning of words are present in your final translation. Thanks!
#. (These are used to insert HTML5 underlining tags, to mark accesskeys
#. for disabled users.)
#: lib/bridgedb/templates/options.html:38
#, python-format
msgid "%sJ%sust give me bridges!"
msgstr " 直接给我网桥(%sJ%s)！ "

#: lib/bridgedb/templates/options.html:52
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: lib/bridgedb/templates/options.html:88
msgid "No"
msgstr "否"

#: lib/bridgedb/templates/options.html:89
msgid "none"
msgstr "无"

#. TRANSLATORS: Please make sure the '%s' surrounding single letters at the
#. beginning of words are present in your final translation. Thanks!
#. TRANSLATORS: Translate "Yes!" as in "Yes! I do need IPv6 addresses."
#: lib/bridgedb/templates/options.html:127
#, python-format
msgid "%sY%ses!"
msgstr "是(%sY%s)！"

#. TRANSLATORS: Please make sure the '%s' surrounding single letters at the
#. beginning of words are present in your final translation. Thanks!
#. TRANSLATORS: Please do NOT translate the word "bridge"!
#: lib/bridgedb/templates/options.html:151
#, python-format
msgid "%sG%set Bridges"
msgstr "获取网桥(%sG%s)"
